\documentclass[twoside]{article}
\usepackage{carlosconfig}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%       TITLE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\title{\vspace{-40pt}\fontsize{18pt}{8pt}\selectfont\textbf{Estudo do Campo de Indução Magnética em Diferentes Sistemas}} % Article title

\author{
\textsc{B. Malaca (78880), C. Garrido (78420), J. Oliveira (79144) e C. Amoedo (78700)}\\[2mm]
\small MEFT: Laboratório de Complementos de Eletromagnetismo e Termodinâmica     \\ 
\small 2014/2015, 2º semestre (Grupo 1, 5ª feira)       \\
\vspace{-30pt}
}
\date{}

%----------------------------------------------------------------------------------------

\graphicspath{ {./img/} }

\begin{document}

%\begin{adjustwidth}{-27pt}{-27pt}
\maketitle % Insert title
%\end{adjustwidth}

\input 1abstract

\begin{multicols}{2} % Two-column layout throughout the main article text

\input 2intro

\input 3exp

\input 4analise

\input 5conclusao

\input 6refs

\end{multicols}
\end{document}
